
		Камни

>		Em              C                   Am Hm7
		Мы жили там, где живут камни
		Мы помним там , где в камнях реки
		Бегут навстречу каменным рассветам
		Под небом каменным каменные реки бегут

Проигрыш:	<Em C Am Hm7>

		Любили тех,кто любил камни
		Кто целовал их каменные губы
		Где в каменных ветвях каменные птицы поют
		Свои песни вместе с нами

Припев:		<Em C Am Hm7       Em C Am Hm7>
		Пой,танцуй,танцуй
		Кружись,кружись
		Рисуй,рисуй
		Свои песни вместе

		Лепили тех, кто лепил камни
		Кто сеял в камни каменные зёрна
		Где каменные звёзды в каменное небо поют
		Свои песни вместе с нами

!		Припев